捐款可以減稅 捐血減稅點睇？

如果捐一次減一千稅
接唔接受？

窮撚冇稅交
有錢人亦都唔得閒為果小小錢去捐

上年交7皮
幫政府打工

認同，捐血放一日假最好

過百萬年薪

你都痴撚線，咁姐係叫政府直接幫大陸同私院埋單？

金融海嘯下的日子……
美國人賣血賣精子過活

12,467
適中字型
較大字型

經濟不景，失業人數飆升，越來越多美國人被迫出賣身體求活，包括賣血（每包390港元）、賣精子（每次780港元）、賣卵子（每個54,600港元）和頭髮（一條馬尾值1,560港元）。以賣卵子為例，申請賣卵者由每天兩人增至20人。
美國 Msnbc網站

捐一次換1日AL

捐一次換公屋輪候分數

好似支那咁明買明賣算啦

半日都狗衝啦

你叫紅十字會買定雪櫃好過

中國富豪高官：「我地願意用百億買你同你家人D乾淨血 」